廢青成日鬧警察，有事唔好報警呀

多謝香港政府今次完美示範，報警係冇撚用

警察=黑社會

香港已經接近無政府狀態邊緣，弱智都清楚明白係用暴力治港

呢個就係中共治下嘅香港

兩個月前講港獨仲會俾人負評，一大堆人講香港人未ready

我07反東北高鐵已經ready, 你呢

時代革命 香港獨立

大部分香港人其實追求嘅係「思考香港嘅主體性與自由」
香港獨立只係其中一個答案，唔一定係得一個答案
但中共係呢種主體性與自由都唔俾空間，怕會有獨立呢個答案出玩

中共唔俾人講，我地更加要講多啲
唔理你同唔同意，都應該一齊參加討論
討論係為左拎返個主導權同主體性
正如當年佔領中環都講係「不實行」，目的係嚇鳩個政府，雖然最後都係啟動左
當然我希望獨立都係一樣

其實成日話有事唔好報警係咪弱智
我唔報警你係咪唔出糧？

差佬出緊我地既糧。你唔想做就辭工lor

依家我見親連儂牆都寫一堆「香港獨立」
增加大家思考嘅機會
大家都可以

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

事實上報警真係冇乜用

健身狗，美容雞，傳銷，倫敦金，電話騙案，cold call電話騷擾，有邊一鑊係有作為？電話騙案或者重可以話難以追查，但健身狗，倫敦金，美容雞呢啲又點解釋

先唔講班差佬出緊糧，睇到出面好多轉貼，班人甚至班差佬話佢地都係人，平時被人鬧黑警，而家有事要人幫就搵佢地?
屌哂佢地老母啦，如果因為咁嘅原因就可以由9班市民被人打，全因為想出口氣，就覺得尋晚全部被打既人都係抵死。你班9做乜警察啊？不知所謂！

唔係話今次
其實本身都係無撚用
都唔知憑咩咁有自信咁講

Pish

白痴

你班黑警唔好撚出糧呀！屌你老母